艾馬利真幸福！1億雙槍冠絕英超 摩帥哥迪奧拿直紅眼

奧巴美揚近期出色的表現讓拿卡錫迪漸漸失去了主角光環。不過，是金子總會發光。在阿仙奴主場1-0戰勝卡拉巴克的比賽中，拿卡錫迪用一粒精彩的小角度破門幫助兵工廠將不敗場數擴大到了22場，而法國人也在賽後成為了外界熱議的焦點。

上輪對陣哈特斯菲爾德，拿卡錫迪在面對單刀時離譜的將皮球踢向了看台，這讓法國人飽受批評的同時，還被艾馬利用米希達利恩半場時就替換下場。此役，拿卡錫迪再次披甲正選，他用完美的表現一掃此前的陰霾，並且回報了教練的信任。

拿卡錫迪並沒有讓主場球迷為入球等待太久。比賽第16分鐘，阿仙奴前場形成圍攻，拿卡錫迪在禁區內接到奧斯爾傳球後，非常堅決的連續向外趟球，他並沒有選擇將皮球傳給套邊的奧斯爾，而是自信的完成小角度破門。回看這粒入球，拿卡錫迪從停球、趟球到完成最終的致命一擊，整個動作一氣嗬成，卡拉巴克門將辛度華拿腋下一陣涼風拂過，皮球便迅速鑽進了球網。

BBC對拿卡錫迪的入球稱讚道：「一粒精彩的、簡單有效的破門。」的確，拿卡錫迪在場上鮮有華麗的過人和令人眼花繚亂的突破，他是一位純正的射手，在門前具有敏銳的嗅覺和超強的得分能力。此役的入球便將拿卡錫迪的殺手本性展現的淋漓盡致。值得一提的是，這粒入球也是拿卡錫迪今季歐霸盃中斬獲的首粒入球。

面對實力明顯高一檔次的阿仙奴，卡拉巴克選擇了穩守反擊的戰術，拿卡錫迪打破僵局的入球讓阿仙奴在隨後的比賽中如釋重負，並且能夠從容的控制比賽。此外，法國人作為兵工廠的正選單箭頭，始終鑲嵌在卡拉巴克的防線之中，給對手不斷施壓的同時，也給隊友創造了更多活動空間和得分機會。比賽第62分鐘時，拿卡錫迪被替換下場。在這種級別的比賽中被提前換下並不是壞消息，這很可能意味著在週末的聯賽中法國人依然會被委以重任。

去年夏天時，阿仙奴花費4380萬英鎊簽下了拿卡錫迪，在鋒線位置上已經引進法甲銀靴之後，雲格又在今年年年初時斥資5600萬英鎊，引進了德甲小鋼炮奧巴美揚。雲格在鋒線位置上不斷進行大手筆的投資，但他卻沒能解決這對一億雙槍的共存問題，這不僅令不少球迷心生疑惑，並且也讓兵工廠再次跌出聯賽前四。

又打J

馬撚又打飛機
越黎越串

全靠雲爺爺咋

個人認為
雲加留低嘅人腳
整體上真係唔差
如果艾馬利喺防守陣法上稍為擺重同做好啲
唔使太過著重性感足球
咁嘅話
除咗曼城
我覺得阿仙奴整體實力係唔會輸俾其他英超球隊

德甲小鋼炮奧巴美揚

雲加識買人但唔識用人

成日話廢蛇留低左冠軍班底比下手
雲加就真係留左好野比下手啦
重要講到明 會留最好既野比下手 真漢子

咁都搵到位吹奏廢老

咪又係谷住谷住打歐霸

馬撚又打J
咪又係係我地利物浦下面

雲加種樹

望吓條後防啦
唔差
年紀最當打嘅細梅偏偏就係最撚智障果個
其他唔係老就係慢同孱
咁多年都唔買防中 愛蛇一吓就搞掂
前面翼又冇 得堆攻中
用山狗換番嚟嘅mk又係柒撚懵懵
有山狗陪襯先望落冇咁衰
臭燒續完約依家就養生mode 鐘意就唔踢
除咗pair前鋒都唔知有乜好讚

football heritage

12月都未過晒

雲加真係慘
執好哂隊波俾人領工

哥狗會唔撚會紅眼你個兩年呀大佬
d報紙佬真係
應該係話前六除左獌之外有邊隊要紅眼

件

車

雲爺爺

呢個真

比較下雲加同老費留低套陣容，就知道邊個先係真正為球隊未來

費sir尾幾年買番d人都係越踢越差

曼聯d青訓變到好廢咁

Paul Pogba
連加特
拉舒福特

打歐霸既垃圾

莫拉達

想問torreira邊個買

阿記應該搵返雲加返黎做營運總監，負責買人+青訓

點同，費格遜係退休，雲加係俾人炒

鑽石眼

爺爺

哥狗做乜要眼紅，差幾班

痴撚線
用唔用得好 成與敗係現任教頭既問題
雲加係留低左份禮物 一個美好既球場同一副算完整既陣容
但搞清楚 陣容叫近年最完整呢點雲加最後一季開季時已經大把阿迷講緊 但最後拿卡不斷坐後備 聯賽仲要唔穩定 無理由依家吹奏返轉頭

岩岩打起既holding 又比狗咬到收咧

即刻望一望積分表
原來又係第四

第5

雲加

踢歐霸都得第四
諗住笑下利熱啦點知兩隊排名又高過你
歐聯又齊齊出線

理性分析前六除左獌之外有邊隊要紅眼
車囉on9

第5已經串過馬撚
第1點算

係
利記拎英超都唔知點算

torreira同guendozi都係emery自己搵

呢兩個先係真契 咁沙卡可能下年可以變輪換

唔夠講又搬利記

雲加最大勝利者

串過利撚

細梅出名走場狗 場場都走場

兩件都係爺爺買 關軟飯愛sir咩事

比利迷抽水抽返轉頭都唔得

呢兩條撚樣啲簡單波都成日唔入

真係收成期了

呢個正

都幾難串過利撚

我痢今年英超衝冠
不嬲都係冠軍講野最大聲架啦

Cls 阿記幾時變到好似49000咁打飛機

新浪每一隊都幫手打飛機架啦

獌贏榜尾又話滿血復活
轟殺鏝又話強隊殺手

爺爺遺計定江山

講到咁勁，英超咪又係排係熱刺後面

利申：阿狗

呢樣真
holding 呢幾場打得好咗 可惜咗少少

攞住新浪文嚟話人打飛機

睇新浪就咪咁認真啦好心

咪老屈

quote利狗都叫搬利記

爺爺最勁係送全能王去曼聯
陰到摩佬仆街

Torreira 季初都要坐後備
關刀依家變埋後備
連奧燒拿卡奧巴一樣要bench
唯有沙卡一個長年正選
搞清楚莊閒未

留意關刀未到20歲 唔會場場出盡
沙卡係體力好先場場出 早幾場冇左閘拎佢去塞位唔係拎其他人塞

我都唔知係邊個打飛機了

雲爺爺遺下的瑰寶

馬撚傳統冬天開始崩盤

紅了

1億雙槍